操你媽的早飯吃培根雞蛋滿分配一杯鮮炸橘子汁簡直就牛B死了

再噪俾朱古力你食呀啦

炸你老母

加多一個煎太陽雞卵子真是牛b也翻生了